「大麻撚入」到底食完大麻嘅具體感覺係點？

成日聽人講好撚正
又話石化又話上太空
又話生活質素提高
好似成個世界得番自己咁
但講到尾都唔知係咩感覺

其實係我好奇想知，有無巴絲可以解答下我

利申，立場中立，唔支持，但都唔反對隊草

我懷疑細妹有隊

百聞不如一見, 一見不如一試

屌，你含撚啦

試都要有門路㗎

你細妹咪門路

時間過得好慢

問細妹拎啲試下

試過 我絕對覺得有左只會令社會更加唔安全
食左果時思想同價值觀會改變
冇幻角 但感官會唔同左
過量心理會變得極恐懼
會自殺同殺人唔係絕對冇可能
真心支持合法啲人多數只係想多樣野玩
咩健康都係借口

上咗太空 聽埋歌去咗第二個次元空間

解釋唔倒嘅貼地
peaceful
口乾，想食嘢
平時係發夢如夢初醒
感受到平時感受唔倒/忽略嘅細節(load唔切就會stone

將情感放大
簡單講你小小開心變成on99大笑
小小唔開心變喊包
如果安靜坐定定就等恰眼訓

Peaceful
唔會有怒氣，唔會自殺都唔會殺人
從來冇人命相關事件同大麻有關
飲酒就大把

大麻有醫療同娛樂用之分
身邊有人有情緒病睇醫生要食懵仔藥白瓜子嘅經驗
試咗大麻解決倒問題之餘冇咁懵

好狂躁，周圍打人

你食撚左屎？

食大麻後自殺我聽唔少
老實講大麻個力量同飲酒差唔多
的確唔係好強
我都相信絕大部份人食左都唔會出事
但你要知道 飲酒都係好少事
都依然有人酒後自殺同斬人
當一樣好似好細影響嘅藥物合法使用後
果極少數例子都已經可以對社會做成影響

好平靜 好口乾 好肚餓 好開心

你搵一單食大麻自殺嚟睇下先講

眼瞓
仲瞓得好好添

個個都話好平靜

姐係唔會興奮？

是但搵 你覺得呢單冇說服力google仲有大把
大麻我食過過量 酒我飲過過量
個感覺係點我好清楚
你話冇人試過食完後做傻事我真係打死都唔信

其實...係有合成大麻
植物大麻冇可能
了解多啲啦
娛樂用大麻加拿大今日開始合法

因為CBD多咗

笑唔一定係興奮/亢奮
相反係屬於鎮靜劑類

平時太大壓力多煩惱笑唔出
靜咗貼地咗個人真咗笑得出

香港人有冇咁悶呀
娛樂用 完全唔覺利多於幣
而且點解又唔比較下有幾多國家禁大麻

四個大字
關你撚事

因為煙仔
大麻合法，敢擔保煙仔銷量少一半，必然"冇訂企"

煙仔合法，但患癌機會高死好多人

ching唔好危言聳聽啦，你飲酒會唔會想殺人呀

一粒種子有陽光有水搞掂
天然植物不合法

多種類化學添加劑嘅煙仔合法
因為乜？錢，天文數字，煙草商肯？

一般家暴都有關飲酒事
酒駕，酒精中毒等等....
飲酒會暴躁會失控，相比之下危險好多

大麻二酚，是醫療用大麻百多隻有效成分中最具醫療價值的一種，有保護神經、改善皮膚發炎、抗氧化、舒緩皮膚敏感泛紅、為皮膚表層建立保護屏障、改善皮膚自我修復力；對恢復皮膚健康、舒緩皮膚問題的能力，可以治療濕疹等病 大麻二酚是大麻的主要非精神科成分，具有多種藥理作用，包括抗焦慮、抗精神病、止吐和抗炎特性。

食完成枝都，無好特別感覺
係會high，但唔勁，試過俾朋友親戚教我同鼻索上去
利申 發夢

飄左成晚 訓水床咁

發咩夢啫，食同講冇罪
種，買賣，存就有罪

主要睇你食左咩品種
Indica 會平靜peaceful
Sativa 會high d
同埋要睇埋有幾多THC

戇鳩仔

個人好平靜
打個比喻 平時老母叫你教佢撳電話
講唔夠兩句就會燥同嫌煩
但隊完草你會有耐性左

時間過得好慢 平時搭𨋢好快到
但隊完覺得好似搭左成幾分鐘咁

好口乾同肚餓 全身仲會發熱

莫名奇妙有性慾

當下反應會慢左但專注力提升左
自己成日隊完玩手機啲音遊
發現個專注力好高 隔離有人講野都可以忽略到

短期個記憶力弱左
試過成堆隊完玩啲集體game例如狼人卧底果啲
成日唔記得左邊個死左同講過咩

聽歌會好自然跟住節奏律動哼拍子

有時後勁起上黎癱係張床唔郁合埋眼會覺得自己好似係海面浮緊

利伸：試過病左啪完幸福傷風素之後smoke到od
之後行行下仆街控制唔到係咁典
不過大麻od機率其實好低

會好想食pizza

睇佢回覆就知佢未試過
任何野未試過都只係管中窺豹，字面上會講到堂而皇之，但佢唔會明白

姐係你意思係酒後亂性自殺斬人果啲係假新聞 ?

所以荷蘭開心

夜晚阿姆斯特丹周圍嘅人都食大麻

到處都係大麻味

可能我令大家有誤解。我既意思係smoke左其實同飲左酒（適量）果種hyper係一樣，唔具任何危險性。

首先唔係話佢假 頭盔先
但身為香港人都知，呢個小小地方都有幾間媒體，報導風格唔同可以用文字將件事點樣扭曲。
我地可能知文匯報啲野，但外國人睇到可能又會信，因為係「news」
同理，我地睇外國啲新聞都係咁。

再頭盔：睇返第一句

多數食完都只係會講多左野 個人會輕鬆啲 同埋會想食野

問題係只要你合法左
就好難控制人地適量使用
點解要為左娛樂去令到社會再多啲意外發生?

食過,我覺我對抑鬱/自閉既人仕好有幫助

但我食過幾次,有一次真係會係咁笑個人開心咗

另一次食完無感覺之後仲好頭痛

癮就唔會上,不過真係非一般既臭

如果無食開既我其實都唔係咁推介,因為香港唔同外國,香港人咁撚大壓力燒撚哂成塊田都唔夠做

就好難控制人地適量使用
點解要為左娛樂去令到社會再多啲意外發生?

以上哩個觀點我無法同意
退一百步諗

點解要為左娛樂令吸煙合法，令社會咁多人受害
點解要為左娛樂令酒精合法，年中幾多人控制唔到飲醉酒，醉酒駕駛死人每年都有。
點解要為仲有足夠數量嘅化石燃料去改用核能，
切爾諾貝爾同福島仲唔夠例子？

文明社會係容許自由意志，你有權選擇，
但你嘅每一個選擇唔係單單為自己負責，亦要為他人負責。
你飲左酒揸車撞死人，你要負責。
政府嘅角色唔應該所有嘢都禁，
應該權衡輕重同相信人民係有能力選擇。
白粉因為毒性會上癮，會有幻覺，
一掂就唔係話斷就斷，禁係應該。
煙同酒上癮程度無咁高，唔係一包就會上癮，
再加上背後利益鏈問題，難禁係理解到。

至於點先係適量，你有無見過煙民食煙食到嘔？
佢地都OD左架，有無人會報？飲酒猝死都報到厭啦
合法左就無人會理。
咩都禁的話，一般西藥如必理痛都可以OD食死人，都要禁埋？咁仲極端過中共拍得住北泡

大麻冇OD，即係食幾多都唔會死/即刻死/一陣死
去到某一個點就係極限食幾多都係咁

加拿大大麻周三起合法化，「休閒類大麻」在加拿大正式獲法律認可，只要是持聯邦政府許可證的廠商生產的，就可以合法出售和購買，成為全球可合法購買大麻的最大國家。
周三起，加拿大人只要年滿19歲，就可以到全國111間合法大麻商店購買大麻，其中艾伯塔省（Alberta）及魁北克省（Quebec）更將年齡限制降至18歲。

其實我唔係好明你駁我做乜
你真係唔信我食過 係唔會死呀
但會諗野極消極同覺得係發緊夢
做出跳樓動作係唔出奇

我唔係駁你，我係話俾你知
我唔係唔信你食過，食過唔代表啲乜
有人未夠十歲開始食到今日都未見得有代表性

不過未食過就一定冇感受過講都多舊魚
Btw大麻冇乜好講，點返碌先啦

成日話上癮既可以當係參考

食大麻好撚謹慎冷靜淆底㗎
食飽飯之後跳樓都唔少啦

食小小 好撚正 進入全新國度

試過smoke 太多好似鋼鍊入左真理之門咁

但適量個人會好開心 做咩都特別正

加個喇叭，跟住啲歌rap，根本係人生一大樂事

每一下心跳都好似feel到d血點走勻全身
細細聲都好似重bass咁

好想再去荷蘭

加拿大歡迎大家

冇感覺，好似飲酒咁
外國食

感覺會遲鈍左
行步路D感覺會慢半秒先來 好過癮

重咗

背脊有股暖流
覺得乜都好好笑 笑到面都攰埋
發現笑到面攰呢件事已經好撚好笑
然後瘋狂同fd 9up fd又瘋狂同我9up

乜都會笑一餐
就算踩屎都會笑

其實好睇吸食果個人既心情，任何野都有有害同有益既地方

咪同飲醉差唔多

樓上既大部分感覺我飲酒都有 點解要weed

好似中左月讀咁
會經歷到千分之一秒既feel
睇d笑片會笑到仆街

好想知Stone左同醉咗有咩分別
成日飲酒但係未隊過草

飲酒你人會唔清醒 可能會好放 無啦啦做痴線野
隊草 其實你個人仲知道周圍發生緊咩事
不過可能唔記得上幾分鐘既事之類

姐係打比喻 你飲完酒可能會強吻個fd 同個fd表白 但隊草 你唔會 因為你仲識考慮個後果

同埋隊草 你真係有必要集中 清醒既時候
你都會醒到

利申 少食 食兩三啖 已經到頂 想嘔

Stone左 係你知道 記得發生緊咩事 但你係當下完全唔想理 唔想郁 類似咁

望住個巴士number都好撚想笑

最好就係 會係咁食野 會加大你果排既胃口 我最近做gym諗緊好唔好smoke 食多d野
第二就好易瞓著 呢兩樣對身體已經係好重要

望住個麥樂雞笑咗2分鐘停唔到

我食完會好開心一直笑
時間會過得好似好慢咁

喺荷蘭食記得唔好買pre-rolled, 要自己捲
pre-rolled嗰啲concentration太低無咩反應

咁點解要飲酒唔weed

我只係知一個漢堡包可以食幾粒鐘，細意品嚐每一條生菜纖維，每一口都係豐富既蛋白質

weed完只會勁撚快食曬個包，如果你係細意品嚐你應該食錯野喎清

但係我依家冇門路
無從入手

空間錯亂先覺得食好耐咋

試下15ug lsd+weed

空間錯亂只係LSD上出現過

Center of the universe

吾好諗到食完大麻會好詭異啦。

吾你老母呀 死mk人隊你又隊 睇死你都係邊隊邊ig既人 on99

咁都要吊人，唉。

你咩料呀 00後呀？個撚個都知三登唔打吾字啦 早d瞓聽日返學啦

死mk人隊你又隊 睇死你都係邊隊邊ig既人 on99 ←你吊你自己呀。

依家理虧果個唔係我 係你呀

你係咪on9

嘩，去到講理虧。唉。
你又嬴。

咁真係你錯 你不如摺埋啦
Btw贏

條友00後 唔識字 block佢is ok

㸃解你改咁多次名？

進入咗八奇嘅思考領域，一秒可以同時諗好多樣嘢，同時間所有感官都放到好大，聽歌睇戲係另一個層次嘅享受

咪得我同你講野。

食一羹糖水
由畢起放入口
成個過程用左十秒
諗諗下自己點解咁on9之後係到笑
同埋好peace 本來同緊女朋友whatsapp嘈緊
之後全部扮晒死狗 認低威
一聽到歌或者有節奏既野 個身體好奇怪
有次個fd踢拖 佢行路發發聲個節奏 我覺得好舒服
諗起都on9

加國都娛樂合化
香港人連大麻係乜都未知
只係聽政府講
平時又唔見你哋聽政府講

利申：加州撚

因為未合法囉
香港啲貨都有人放k 水
你唔合法 啲人落乜你都唔知
合法嘅話有regulation

平時就狂屌政府
一講反大麻即刻義士上身

今日加拿大合法化，Exchange緊上買黎玩下

所有野都會變到好好笑 同埋好想食野

個人會變得多疑 恐荒
好似中左月讀咁 不斷輪迴
似夢非夢
利申:試過 不可一不可再

你講既野似食左其他野

想試下 有咩門路買到

咁多唔同品種 樣樣都唔同 自己上網睇啦

咁食LSD / 死藤水有咩感覺

用藥最梗要就係 set and setting
即使使用同一種藥物 係唔同嘅心情同環境下
都會產生完全唔同嘅效果

以大麻其中一種strain super lemon haze為例
係好嘅setting下 可以體驗愉悅 創意強化 開心等等
係唔好嘅setting下 可以變到多疑paranoid 不安 等等

唔係話食呢隻就一定點點點
尤其呢類拉到少少psychedelic feel嘅藥物
唔同嘅set and setting都會影響到你用邊一面去感受

好放鬆，食完扑野好正
但第2日會頭暈想嘔

冇感覺到分別

想問下stone姐係咩意思

不如未試過既人去試下再講啦

其實即係身心都處於好放鬆 諗嘢會好慢
唔太想郁咁
因為外人睇你會好似石化咁唔太郁 反應又慢
所以叫stone

連登講大麻點都衰
死道友!

LSD仲好過大麻，無味痴係身

人生如夢 你會去試下比車撞唔出奇

食過兩次，除左眼訓冇咩feel

Stone 囉

會將你嘅五官感覺放大
好攰嘅你會變超級眼訓
肚餓嘅你會食好撚多野
同埋個腦會不停思考其他野運行得好快
好鍾意食完之後去打坐入定思考人生
減肥千萬唔好食如果唔係你會肥到仆街
因為你可以食好多好多野
你會覺得原來食物係咁嘅味
利申半年肥鳩左十幾磅

好撚口乾 飲超多水都好快乾
覺得時間過得好慢
我自己無乜感覺 同飲左酒分別不大
但第二朝唔會有宿醉呢啲麻煩野

有隻好stone 好眼訓
另一隻翻工前食 成個人好積極

係holland狂隊 好好訓

依家有啲strain有thc-v
好似反而可以壓抑到食慾

死道友集中營

試過隊食一次過食左兩碗拉麵

試過一個人食左兩舊水老麥
當個人醒返個胃頂撚到
不停係屋企行左兩個鐘先舒服返小小

但我好鍾意high完享受食物嘅味道真係好正
肥左咁鳩多運動量都要加返大好多

前日發夢食
忍唔到笑
感官強左
會狂諗返細知既野仲要好清楚清晰
會將動作數字化
會諗平時係咪都係咁樣刷牙/其他行為

咁點解禁電子煙 唔禁埋傳統煙
電子煙仲要無咁臭
唔係真係信佢話因爲電子煙年輕佬 咁照顧市民呀話
係就一早禁埋傳統煙啦

係 你唔知有乜嘢會影響到你嘅感覺
說話 人
試過有驚恐症
覺得時間不斷重複 去唔到下一秒
同埋覺得自己個一刻有精神病 同覺得個世界係幻想出黎
但你個人知道自己好清醒

食 一定要有個唔食既人在場陪住

以後唔會食 覺得carry唔到

如果時間過慢左
係唔係好似精神時間房
溫書一個鐘等於兩個鐘

感覺好放鬆

好肚餓，會想食好多野

聽啲rap 可以聽得明所有歌詞

最鍾意食完返工

利申：知我好撚chill

餓，好餓，好肚餓，好撚肚餓

係荷蘭成日食
普普通通咁啦

想知大麻咩feel?
飲醉酒就知🐸

兒登道友幾時要飲美沙酮

Same

笑到變on9仔 極短暫控制臉部肌肉唔笑 之後又笑返

好似好正

笑撚死
食完大麻會自殺或殺人

on9仔睇完新聞就當係

好撚香wo
留意番大麻嘅氣味係因人而異
好兩極 有人覺得好香有人覺得好臭
不過我發現 鍾意食大麻/會想試/再食嘅人都係會覺得香
有啲本身就唔想試嘅人 佢地覺得係臭過煙

聽迷幻歌會跟住個旋律咁浮，個人好輕，合埋眼好似有個旋渦慢慢吸你落去，好relax. 都好似飲左酒迷迷糊糊咁既feel,不過就唔會有頭痛同心跳加速既感覺，個人係清醒既，唔會有幻覺。聽覺會強化左，聽歌會更有層次更有立體感。視覺同動作會有少少唔同步，即係轉完個頭1/4秒後先有畫面

點答你 一句講曬睇下你啲貨靚唔靚

有陣味架嘛
叫佢同你打個茄輪睇下有咩味

唔係
其實你諗下就知
食大麻係放大感覺
先不論有啲strain會有paranoid/anxious嘅side effects
最緊要都係自己點諗
你覺得大麻係點樣同會令你有咩感覺
你以咩心情去食 就會放大個種感覺

好撚多道友
臭撚過煙
快撚啲死啦死道友

屌乜撚野事

會食物變得好好味
感受個種新鮮 味道既層次
精神上就呆滯d 個腦不停run諗野
過左藥效就開始好累好眼訓
第日起身個人都會懶d
不過比起飲酒其實好好多
因為小既量就足夠 而酒成日都會過度
藥用大麻就一定支持 娛樂用都叫有討論空間

ching你宜家係咪weed緊

呢個回覆最具體

電子煙都禁，
真係到個孫死埋都等唔到香港娛樂用大麻合法化既一日

屌你要我搞les

吓 反正你都想試草
唔差在試埋

好似榴蓮咁

食果時一直都懷疑係幻覺 好唔真實

睇曬咁多人回覆，大概明白大麻係可以無限放大一個人嘅感覺同感官
會影響情緒
大家嘅主要活動都係聽歌/睇戲

就咁聽落真係幾過癮

呢排細妹成日坐係屋企聽歌睇戲，一坐可以坐成幾粒鐘，我諗佢9成有隊了

咪玩啦有咩strain會食到咁？
我食左差不多十年都未試過喎

我點搵你啊

你究竟有冇跟開自己食過咩strain
你自己上leafly睇 不嬲都有
由其sativa好多都會易paranoid
Hybrid sativa dorminant嘅都係
最重要係你自己咩心態食
啲人驚嘅咪易啲bad trip
不過so far我都未試過bad trip
Set and settings好重要
That's all

我估係心態問題
個人唔怯就無野

可能係 果下驚d野係假既

Tg eigggggg

依知佢有冇隊有幾難呀 果浸味咁特別

但我未聞過，真係聞唔出

睇佢對眼就知啦

想試

發夢一直有食開草。

最近睇多左其他野，有d問題想請教下。

Lsd, mdma, mushroom 係咪害處同大麻差唔多？ lsd同mushroom有咩分別？

3隻係咪都要有人陪同？

感謝

好精神同好眼訓既感覺同時出現

Indica 同Sativa 完全兩樣野黎
Indi 係一般high
Sativa 係精神 peaceful
你掉撚左屌你

利 發夢夢到

我又上

傷腦既野 唔值得試 Chemical,
後果自負

放9你蛇先

所以 Recreational Usage 岩哂 當睇戲食爆谷 係助燃

會好撚搞笑
明明係無聊野都笑到停唔到
個嘴角keep住向上微笑
隻眼就睜唔大
記憶得返好短
會突然諗咦我頭先係咪瞓咗
每幾十秒就重覆一次
思想好跳脫可以無限9up

官腔人員都講，大麻本身唔係毒品
但經常有人將其他例如LSD MDMA 混為一談
怕有年輕人接觸大麻後，就好似開咗門想試其他
因為習慣咗大麻，唔知幾時會想試其他"勁啲嘅"

最憎人將大麻扯上其他嘢
真係屌你老母

所以咪要有個意識 話比自己知 你淨係玩大麻 純粹想high一high 唔係道友上電 唔上癮 話唔玩就唔玩
唔會去試 Chemicals 無需要玩啲再勁啲

要玩個啲野 十幾年前玩左啦 仲細咩 唔會同啲細既癲
我食補品唔好？

我飲醉都會清醒但放大左d感覺 會笑多左 思路清晰左 反應慢諗極都諗唔到一樣野都有
同你地講個d差唔多
所以唔明飲酒同weed有咩分別
利申 食過幾啖無咩感覺

心情會大大大起大大落
呢秒喊下一秒會笑
但個感覺係舒服輕鬆

利申 合法左 唔做犯法野

有兩個state，少份量只會有side effect，正常先會有感覺，再多就到視覺

樓上幾個話食完冇feel
試過食完扑嘢再講

1. 食完大麻扑嘢先至發覺咩係真真正正扑嘢
2. 同老公唔食大麻唔會扑

唔係話將大麻同扑嘢扯上關係
不過天然植物+人類天職，冇衝突而且錦上添花

首先，你要有老公/男朋友

Between 2007 and 2014, the percentage of drivers in the United States who tested positive for THC — the main psychoactive chemical in cannabis — increased from 8.6 percent to 12.6 percent
according to a report by the National Highway Traffic Safety Administration (NHTSA).
巴打係咪一路吸一路打

咁大味，你地通常邊度食？
屋企食會唔會俾樓上樓下報寸

但好傷身

扑野傷乜撚野身

食大麻每個人有唔同感受
聽過有人會驚，但唔知驚乜9
大麻有好多款
上得慢就好chill
上得快就好爆
食完會自殺乜乜柒柒就聽都未聽過
反而食完唔想自殺就聽過

食完扑野個效果可以勁過印度神油
射完勁快硬得返好似有無窮能量
第一次唔識死連續扑左3-4次醒返痛撚到
成身散曬咁

最正真係去戲院睇戲
入撚左套戲入面咁

食完好chill 熱愛生命
感覺活著真好

吓，兩樣嘢嚟

搞到我想試下

試下囉，周圍都有得買

點樣周圍法

樓主讀緊u咪問啲hallmate囉
不過其實個感覺我就覺得係飲醉左但係個人係清醒咁樣
個個人嘅感覺都有啲唔同但係大體上都係放大左啲身心感官

半夜入西貢r番淡可能得，
香港都好多人種，據我所知
搵電話真心唔難

唾手可得

17FG

Tg我啦

Badtrip過一次
事後個人正面左

隊草扑咪傷身咯

Badtrip係點，可唔可以形容下

w完會放大你嘅情緒
當你諗住啲唔開心 驚嘅野
就會控制唔到深陷左入去

驚已報

食完睇雪花既電視都會笑到仆街。

最記得細過同frd坐係電視機面前成個鐘都係度笑

嗰次無量力而為 用量多左
第一次有呢種感覺 所以有種不安感
個人好辛苦 放鬆唔到
開始驚會死 想Call白車
好緊張好緊張
諗下諗下覺得自己已經死左
又諗左超多價值觀嘅問題
好似一次過爆哂啲負面野出黎
之後都無再發生
Badtrip可遇不可求
通常無準備好 環境陌生會大機會啲發生

嘩屌 咁撚痴線

邊個同你講合法咗會令社會多啲意外發生？
如果係咁，荷蘭啲人咪死曬?

香港最大道友討論區

係啊
所以食w食到啱啱好high
或者stone嗰個位就完美
但再上到去入到tripping嘅狀態就要小心
嗰次badtrip我自己困左自己係雜物房四個鍾
就咁坐左係櫈度 覺得自己意識同啲w對決緊
不斷諗啲唔開心野 深陷左入去 想傷害自己
覺得自己唔存在 現實世界好虛無
最後真係忽然有一刻好似諗通左咁
個人即刻勁舒服 返上床十秒內訓著左
一旦tripping緊 要話比自己聽
自己係安全嘅 自己只係tripping緊
放鬆享受 發生緊嘅野好快會過去

自己亦試過帶朋友tripping
一齊係房 揀片播片比佢睇
一發覺佢有乜唔對路 想墮機（即係準備跌落badtrip)
即刻同佢傾計 拉返佢上黎
tripping狀態下真係一念天堂一念地獄

自已搵電話啦 唔好信網上面果d dealer

Detail ?

其實啲感覺就每個人都唔同囉我覺得
我嘅經歷就係試過因為財政問題個人大壓力到爆煲 之後就同frd一齊出去fing左幾日係個幾日圍內成班frd一齊玩咁都個人本身放鬆再食啲添就放大曬啲感覺 可能小小野係覺得開心嘅就已經變到好開心好撚放鬆 完全冇左因為啲壓力造成嘅辛苦感覺啦
結論就係哩樣野其實好睇個人食完之後嘅心情同諗法囉 如果係本身比較悲觀食完會好badfeeling 但係當刻係開心唔care某啲野就會goodfeeling
另外都勸樓主一句真係雖說weed係冇乜健康影響都唔好為試而試啦

聽你地d形容都係負面野多咁

係內華達個個賭城試過wiz khalifa 個牌子個隻
24定25%thc 既1g join
正到痴線 好似去左第二個世界咁

當你讀既書多左..去既國家多左..了解世界多左..你自己就會有答案..大麻文化係包括人類既發展歷史 同宗教..最後去到比禁既原因係資本家既決定..有興趣可以自己做功課..唔需要人云亦云..相信社會體系選擇比你既答案

過量使用會衍乜野問題 咁酒精有冇合適咁使用

好確實話你知 你食既係混左雜質劣等法

第一次聽呢個講法
可唔可以講多d

香港犯法嫁屌你

Google啟靈藥 好多有關weed 致幻劑嘅野睇

Reddit啲野都幾好睇

反應快左 會喪笑

感官會放大 ，睇戲 廳歌 會好投入 ，感覺到自己好似身處起果個空間入面

我比較鐘意自己一個放鬆下，

同埋好睇個人既性格係點 ，如果你係一個唔係太識控制自己情緒既人，我建議唔好試

同埋建議唔好食太多，因為你食得愈多，就會愈習慣，之後只會愈黎愈勁。有機會會食埋其他野，自制能力好緊要

唔係支持大麻，可唔可以貼幾單大麻後殺人或自殺新聞黎見識吓？

俾個電話我 我有

60s 啟靈藥開始盛行，而好多突破野係當時發生，無論科學藝術社運都係，可能係恰合，而我覺得係有間接關係。

但所有比人用嘅野都有好有壞，有本書嘅學者描述當時有個風氣，個個人都想啟蒙，會離開城市旅行。之後去咗啲專high野嘅部落，咁個個就想用啲藥尋找真理，人生意義乜乜柒柒，但多數都變毒梟。佢形容啲人high到傻咗，好似邪教村落咁。

環境會有影響
香港太迫同緊張
要試就去外國試
離開充滿物質嘅世界
心靈啟發更上層樓

你覆完我我都無彈通知
懷疑此post已被mon...
大家小心

比幾十萬條女屌到上天，你話正唔正?

唔支持隊草

點解你地對weed可以trip到蘑菇咁
我個陣係ams臨走 又bong又joint食左差唔多2g
再食埋個0.5g weed嘅 paradox space cake
結果係機場個心跳到勁撚快 成個人攰到仆街
一上機就係咁訓同訓 完全trip唔到
個次係我食得最多嘅一次

平時食0.25-0.5g 有少少trippy 但冇去到蘑菇咁勁咁好玩

自己用Mighty Vapor
成日得閒又拎出黎食下
係屋企更加無節制

呢排每日半j至1j
個人感覺皮膚因爲訓好咗訓多咗而好咗
其次 個人認為飲酒比唔到smoke 咗之後有種係到反思 思考既思維
其實冇smoke 過真係好難表達到出黎 當你事過你會覺得同飲醉係有天淵之別

皮膚好咗
咁我真係要問細妹拎啲黎隊隊！！

有冇ching試過smoke 完聽edm vinivici

勿做伸手黨 簡單咁講大麻同藥廠既關係等於美金同黃金..此強則彼弱..係大麻犯法之前既50-70s大麻係合法既..亦都可以查下藏有大麻同白粉既法例點解會唔同..如果大麻投入係醫療用途..藥廠投資以億計既藥物將比取代..治療失眠抑鬱既多種藥物從此不再出現..成個行業既結構會出現崩潰

用於娛樂用途酒精同香煙都會有損失..當你思考尼個問題既時候你要搞清楚世界係由乜野人渣莊..以電動車為例..電動車既出現起碼有一百年..點解尼家先出現..因為佢地既對家係中東地區...佢地世代以石油養起成個國家..如果電動車廣泛咁使用..你想像中東地區會點..

溫室氣體？wfc..世界提倡環保減低溫室氣體..但你可以睇下稅率佔左電動車既幾成..成個政策以高稅率去打壓電動車既發展..資本主義注定政府只能係傀儡

百幾年前tesla研究完電動車.開發緊水動車同永動機既時候係酒店比暗殺..世界唔需要全世界既人步向幸福..只要秩序可以好好運行..係上面既人就世世代代唔會比推翻

利伸：反對華人地區大麻合法 西方一切美好既事物 華人唔值得擁有..包括民主自由

水動車 聽講已經發明左
但去拎專利既時候 發明條友比人毒死左

點解你樓上樓下會知大麻咩味

2g

佢地做咁既野根本唔需要掩飾..你講出黎..人地一句陰謀論者就搞掂..最後學識左世界蠢人永遠比聰明人多

擺明啦，呢啲野無大公司監控

情感放大 唔好食既野會變好食 好食既野會更好食
反應好定唔好真係好視乎你smoke果陣咩心情

利申 發夢有食

咁低劑量其實有無反應？

啊妹頭先唔知係咪飲完茶
情緒好低落又好平靜
感覺到佢搵到屬於自己嘅空間
我都唔會再管住佢

話會自殺嗰位師兄食過啲咩 快啲講低等我唔好掂

酒同大麻一樣？好明顯冇食過大麻啦
醉嘅感覺係好沉好重 stone嘅感覺好輕好飄
因為咁已經冇飲酒好耐

同埋有冇人講得其實唔合法仲好
合法咗就規管thd含量
黑市就冇哩回事
所以就算合法俾我揀我都係會買返黑市

總之就好似quicksilver係xmen套戲入面咁
周圍啲野慢到pk
一打機就所有game自動變3D

合法化都有分點樣合法化
如果只係藥用合法就會好似奧地利個啲咁
係鋪頭買係cbd 非法買先有高啲thc
如果好似荷蘭美國加拿大個種就爽到暈
咩strain咩edibles幾potent都有得你買

Peaceful

連續三個月每日smoke,你會發現
sober時記憶力會差左，
係講緊今朝發日完，你轉頭可以完全無左件事，到有人話你知你自己會好驚訝。
trip 完第二日會蠢左。
係生理上唔會有癮，但食開唔食，會感覺自己俾平日躁左，易發脾氣（心入面，唔會做出來）會有心癮，特別係你大壓力，會想收工點一支。而你無壓力時又會覺得好想chill,又會走去食。會愈食愈多。
另外有風險就係，你唔知你食既有無溝野，特別係vaping,你唔知d 油信唔信得過，可能係合成。
仲有bad trip的風險，你嘅唔開心會被放大好多倍，唔係你想像到。。。
最後，食開的人唔敢講所有人，但有d 人會因為草而接觸其他，例如mdma 同lsd, 當然你話無傷大雅我就無野講，但係要靠藥物先得到嘅快樂真係真正嘅快樂？ 快樂存於我地內在本身，係好老土 但係你心態唔改變，食咩都好你人生都唔會改變。

大麻唔建議你試，生命有好多野俾大麻值得試

利申：全部發夢

完全同意以上嘅講法
華人真係 好撚垃圾

認真
smoke 只係其中一種吸入thc/cbd 方法
合法咗嘅地方 唔只係可以買到有regulation 嘅flower
而且有其他大麻產品

如果只係話追求high 只係一種用法

大麻更多係幫助你work life balance
合左法你可以好平咁買到cbd 產品
適當運用cbd, 再加上thc 其實唔會有所謂bad trip, memory lose.

bad trip/memory lose 好大係因為你食垃圾唔知溝左咩同用咩藥水種

利申：外國合法農夫

會好咸濕

係咁嘅咩？會唔限制thc含量架？咁真係要過加拿大試吓喎

致幻劑量係25ug 15ug對日常生活無影響

隊草 唔係聽個類野架 你要edm夠爆 緊係rave玩個啲

睇過草加熱 可以直情 沈落啲嘢食度
有無人試過？ 其實我覺得草好好味 好想直接食

利 試過生食

不過上網睇 話直接食落肚起碼 6-8 個鐘先有effect
但食完個晚 超好訓

利 當年係外國

其實聽咩都得喇，最緊要個feel咋下話？

靈魂出竅咁
你好清楚啲人做緊乜講緊乜
但就完全應唔到人
連點頭都做唔到
只係想笑

隊草 係放鬆放慢 普通都係聽慢野 咁要推介緊係 reggae chill野 唔係咩叫chill
你要run得好快 個beat好快 個啲 係爆腦野啦
兩種方向黎
咁你講到咁主觀 聽咩都得 個人喜好咁 無得好講啦

有無靈魂出竅咁誇張
你隻野好靚喎

就係成個人飄左係廳個天花度望住班fd係度笑我，每句都聽得好清楚，不過我食space cake 咋

黎緊去荷蘭

同意，雖然好睇個人喜好，但有啲歌係會特別有聯同感覺，成個人會搖

口嗡嗡當秘笈 只説你太無知了

大把人唔隊都自殺啦

係
不過合法，合法香港人就覺得冇問題
即係將來如果政府立法話大陸人强姦/殺香港人唔犯法，香港人都會話法例係咁就要守。唔會有獨立思考

道聽塗說，扮撚晒野咁，你食到一個唔會想食㗎 冇話識唔識量，反正唔會食得死，從來冇任何案例係因食大麻而死

你個人跟唔上你個腦嘅轉數咁

所以一直都話係心癮黎 冇人叫你日食夜食
自制能力呢樣唔係淨係大麻 對所有野都係
你過量冇節制無論係做咩都唔好啦
大麻唔係叫你用黎逃避問題
你可以當佢係一種藥物
Or間中嘅娛樂

我之前有自己整牛油黎食
你要溶落啲油 例如牛油/椰子油先得
整左8粒鐘 勁potent
大麻咖啡好撚好飲
初初聽到牛油加咖啡感覺好重口味
點知試過一次念念不忘
0.5-1.5hrs就會黎料
試過最耐係過左4個鐘先黎料

好開心 好口乾 好想食pizza
係阿姆斯特丹瞓醒就smoke 跟住周圍走 諗翻都開心

瘋狂想食嘢, 時間過得好慢
如果同朋友食 少少嘢就會笑到仆街, 好開心
自己一個食 個人會好平靜, 諗嘢會好deep

我通常失眠先smoke ，smoke 完就好快瞓着

食乜撚野過量都會死人，打飛機過多都會死，食煙話早死咪一樣周街賣，都係睇個人定力唔沉迷就ok

因為飲酒會嘔會頭痛，同埋飲得多先有啲feel
Smoke 2啖已經嚟料

個人好放鬆
聽歌好立體聲 好撚正

得呢個CM最relate到 唔知上面又自殺又勝係食d乜

其實食完對身體有咩副作用？

咪臭係 有乜嘢食過量係唔會死人
而且大麻過量致死嘅新聞幾乎微乎其微

飲酒後會有唔同負面作用, 但weed完冇
第二日都唔會出現hangover情況, 會好似平時訓完教咁

睇你食邊隻同點食
食過最勁嗰隻係大麻花，直頭個花冧
變到冇咩距離感
少少野就想笑
如果有音樂仲不得了

同朋友上大陸試過
佢就幾乎暈低，我就乜事都冇，效果可能因人而異啦，都有可能我食嗰支係假
弊在清醒嘅我睇住有公安喺附近行過，幾驚出事，分分鐘要喺上面踎

空虛平靜興奮暴躁
好似跟一個過程發生唔同感

求教學，煮果陣大唔大味？

Decarb好大味 成間房好撚香

所以話 香港真係好撚落後 加拿大都全面合法化 香港仲禁緊電子煙 一聽到人隊草就話人道友乜乜柒柒

Yes 絕對認同

溶落啲油係要點煮？ eg 擺舊牛油連草 就ok?

wa 好正

其實我覺得第二日啲時間觀念都會錯錯地，同咪精神會有啲彷彿，不過舒服過hangover好多

口乾， 好易笑，覺得時間好慢，不停咁諗嘢，天馬行空咁諗
但絕對知道自己做緊咩，而且控制到自己言行

Decarb唔同度數用嘅時間唔同 唔可以太高溫
Decarb完擺落clarified butter封實個樽
Weed同油嘅比例1比1
用水煮控制溫度90-120度內4-6hrs
煮完拎出黎隔番啲渣搞掂用得
以上係要求high potency嘅做法
正常都好少人會特登咁整
因為真係好麻煩 由其你量唔多嘅話
所以大麻係充滿學問
當然你可以用最簡單stove top方法

發夢去旅行嗰陣食過
好high

食大麻唔危險 只會變遲鈍 可卡因先會令人變態

性慾強咗
個人會放鬆曬
自己對世界嘅視覺好有電影感
同埋對一啲感覺會比較淡然
有排番份濕鳩part-time
個同事好閪 好攰 啲客又煩
返工之前都要食小小
之後返工嘅時候個人冇咁燥
返工就變得冇咁難頂
有個friend知道我有隊
佢都覺得我成個狀態好relax
嗰排真係唔隊返唔到工

狂笑同埋食完之後對眼會紅同瞇瞇地

巴打們 邊度有得買

買種子自己種

食完好開心，唔明有咩害處

種嗰啲同食嗰啲唔同，食嗰啲要加煙草，自膠

如果咁易種 就唔會咁貴啦

我load唔到你講咩

隊完？

你嗡乜撚野

你明佢講咩？

所以我問佢係咪隊完

樓主是咪好想試

小小喇

試吓囉，你幾大呀

第1次係張床到試下
聽下歌 放鬆下 你會覺得好撚爽

第1次 係外國食 OD左 好想搵番第1次感覺
唔知點解 個人會變到咩都好驚 好恐怖咁

然後第2次食 好放鬆好舒服 舒服到聽聽下歌無啦啦係到笑
成日聽人講 又話上太空又剩 其實係點

同埋第一次食 係飲完酒 好醉 本身個胃好唔舒服
食完之後 乜事都無

下下下 你咪講囉

Google

酒後搞事 唔明香港點解要多樣野黎娛樂 有咩必要

你係以乜身份認為香港唔需要..你講既野都係你既諗法..我唔飲酒 但唔會阻人飲

我覺得酒精仲危險
飲醉酒真係乜撚都敢做

因為我食過
絕對唔覺得過量食完唔會做啲危害他人嘅野
咁都唔可以發表意見?

酒我飲過 大麻我食過 係呀
酒真係可能仲危險
咁依家酒已經係文化
危險性都冇必要去到立即禁嘅地步
咁好地地點解又要開多樣
冇必要但有危害嘅事? 仲唔夠亂?

你以為每個人同你一樣咁痴線有咁既反應咩 你當自己邊撚個？

危險性咁都話冇必要去到立即禁?
年中咁多醉酒駕駛 車死人
大麻都唔見得有危險性到禁

無必要有危害係你既意見你既角度..唔好咁自我中心拉..你尼種人老左變維園阿伯咖....唔好以為個世界係你咁諗你講既野就係事實先得咖 比d國際視野

例子你又舉唔到 一係用自己做舉子..論證你又講你既主觀感受..返印度食咖哩拉

我就樂直接
討論區講自己意見唔係最正常不過嘅事?
你講就講到好似懶係客觀要考慮全世界各方利幣咁
實際上就係意見同你唔一樣就係代表自我中心
講到人地冇考慮其他人自己就有咁

其實我google打幾隻字已經搵到好多受大麻影響嘅犯罪案件 你自己搵都唔搵就話人啲例子主觀 然後我同你講我試過大麻吸食過量又係我主觀 咁點同你啲客觀撚溝通
反正同你諗見唔同就係主觀啦

食完睇星爺D戲超正！笑唔停

無論雨怎麼打、 大麻仍是會開花！

飲酒有人一杯過量有人十杯無問題.. 咁大麻幾多叫過量喔 幾克阿 講喔！你搞清楚大麻同合成大麻拉. 我夠話打幾隻字搵到你尋日賣屎忽証據拉

點解要有個數先代表過量
如果飲醉就係過量
有人飲一杯就會醉 有人十杯醉
咁大家過量標準都唔同 有咩問題
我依家同你嘈緊幾多先叫過量咩
反正過量就有機會令人失去智智
所以我唔支持合法囉
做乜鳩

吓吓吓...
咁多新聞都係講食完大麻嘅意外
你硬要話係合成大麻
人地冇提過係合成
反正你立場就係食完會出事嘅就係合成大麻啦下
咁一定冇人食完純大麻出事嫁

食住黎温dse, 過目不忘

無個數點定義過量使用阿？ 係到討論無法定義既野喔？定係搵個好似你咁醒既做法官阿 你話過量未過量囉

我夠話好多新聞講你做雞拉